Na-s-gi i-yu-s-di u-de-ya-do-di-s-gi ge-sv si-quo-no u-lu-hi-s-di ge-se-s-di, a-yo-hu-hi-s-di ge-sv, a-le di-yv-la-s-di ge-sv, a-le a-go-lv; a-le a-ga-go-hv-s-do-di ge-se-s-di a-tsi-lv gv-di; u-li-ni-gi-di-yu-ye-no U-gv-wi-yu-hi U-ne-la-nv-hi na-s-gi tsu-wu-go-da-ne-hi tsi-gi.
